我宣佈林鄭係有史以來最好嘅特首

首先林鄭係一個女人
根據女權撚logic，女人要支持女人同埋appreciate女人嘅成就
即係全港女人(多過一半人口)都要支持林鄭， 如果唔係就係出賣想達到男女平等嘅偉大女權主義去做女奸
計埋狗公同white knight的話， 林鄭仲唔係已經有全港大部分人支持？
所以話佢仲係史上最受歡迎特首一定冇錯

最受歡迎=最好？